\subsection{Llicència}
\doclicenseThis

Aquesta documentació està sota una llicencia de Creative Commons, definint els següents termes de compartició de l'obra:
\begin{itemize}
    \item Reconeixement (BY): s'ha de referenciar l'autoria de l'obra per distribuir, reproduir i comunicar-la públicament.
    \item No Comercial (NC): no es pot utilitzar l'obra o treballs derivats amb finalitats comercials.
    \item Compartir Igual (SA): obres derivades d'aquesta han de quedar subjectes a la mateixa llicencia.
\end{itemize}

Aquests termes signifiquen que aquesta documentació no permet fer-ne un ús comercial, ni de l'obra original ni derivades, la distribució de les quals s'ha de fer amb una llicència igual i s'ha de referenciar l'ús de l'obra original. %\cite{cc_license}.

